新牌仔想收2手車操車

Budget 2萬蚊內，1500cc
想收架十幾年車當腳車嚟操車
求推介

AE110

corolla 121

02年 TOYOTA Corolla-121 2字牌薄
機件正常 冷氣涼爽 無野要整 即買即用
有頂巴 4月份已更換電池（有單）
適合代步 操車一流
籠乾淨 車頭有凹 不適合完美主義者
牌費到11月